葉問大戰羅莽

Don't share.

推

葉問生canncer，去美國幫仔搵學校，打贏晒班歧視支那人嘅鬼佬，同時李小龍既徒弟係美國得罪軍官，但軍官挑葉問機但打輸左，最後葉問返香港教仔詠春然後死咗。

屌普通話嘅

唔入戲院就得, never mind

咁快